一人一個女朋友做過既On9行為

我同佢講左我去同朋友食放題 我6點鐘出門口 佢6點半就問我翻屋企未

那有女，你老母

問郭富城死咗未

成23年都冇出現過

24年

同我拍拖

叫佢幫我含 然後啲牙一野咬落我69度

加油 爭取第25年唔出現

冬天個陣係停車場洗車
拎條水喉射尻我
凍到我仆街

痴撚線

我都想女朋友幫我含

冷靜啲 照下鏡...

除哂佢d衫瘋狂中出

用我碌鳩當牙刷咁刷

唔識路
走失左24年

爽呀 停車場做愛中出水喉